有無北區足球團？

如題，小弟住北區，對足球有熱誠，想踢下波。
如果無就等我開